酒吧營運問題

有冇巴打熟酒吧營運？
如果員工賣酒，有咩拆佣方法同點計？